［突發］劉馬車出冊

（圖）天水圍墮lin地獄瘦正慶高采烈地為劉馬車歸隊慶祝。

（圖）天水圍梁振英因不滿感化官黃鳯鳴危言聳聽法官令劉馬車入冊正大聲吶喊八婆及食屎狗。

八婆 食屎狗～～～～
快啲出片啦

幾千萬億萬隻數碼暴龍界手足會接大佬歸隊架啦 一隻天水圍噴射碼花獸飛返黎都得啦

期待呢位yotuber新作

唔係話早兩個月已經放左咩

Anyone know

好似話一早出左喇

一開頭會好認真話自己學咗好多野，成長咗

劉馬車 crossover 龍心

會係點?

佢最近啲片例如屌ricko都已經無咁好笑
開始回回地塘 佢最高峰嗰時喺上面
我呢到咁高跳落黎都未撚驚過 驚你？再加埋動作真係笑左好耐 屌ricko都只係坐喺度屌

衰十一咁快放？
真係要天滅中共了

佢啲片真係好好笑，陣係鐘意睇佢同龍心，其他都係垃圾

冇咗團火

抵啦 屌𡃁妹咁爽皮
依家比人屌返轉頭